九巴佬正垃圾，靠個女人爭取福利

依家條女比人雞撚左啦

仲靠邊個呀？係唔撚係男人黎嫁九巴佬

大家請記住：
連登乞衣---EDO脆餅
(被追擊後新名：咖啡走甜）

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔你上水未？